屌 727其實係點啫

見熱門都比較多何妖嘅post 比較少post講727嘅詳情

見依家多人話想早去早走
其實集合時間12點定3點？

另外見依家風向都傾向和理非
唔破壞人哋條村 唔燒村

但就算係和理非
但都要準備gear 保護人 保護自己

同問幫推